[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(141）望下#1 先

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢或住d 必要既野

打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛： 平 Antec 貴 corsair RMx OR Evga G2/G3/P2/T2

8. 請上銅柱,重覆檢查插好power,hdd led pin,HD AUDIO,MB 24PIN,usb2.0/3.0,fan pin(cpu,cha) or 3pin 4pin

9. 走線
走線
走線
走線未呀茶包

10. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張
（走好線先）

11.
邊到買野好？
HJ2Q 3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

網店：
faroll (悠二白汁腸)
hkterminal
飛馬電腦

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

12.
拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到

13.
H310 A320 不了
真係冇budget 先考慮

14.
Cooler Master 不是好東西
見親都係叫你轉嫁喇

15. 買咩箱好 (FD 教軍)
Itx: Node 202, Silverstone RVZ 系列, inwin A1
Matx: Define Mini C
Atx: Define C 有d 錢多HDD 就再上 Define R6

16. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

有咩要加再同1001講

紅字回歸

AMD YES!

我係頭先藍mon個人 頭先down driver boost 更新左幾樣野 希望部機冇事

Make AMD Great Again

想買張570 打ps3 模擬器

IOBit 公司
祝你好運

重裝 windows 啦
新機砌好就藍Mon

想問下ces amd 公布左zen2之後，大概咩時候賣街呢？

問天，我估唔會遲過六月

六月買3850X

我要TR3

CPU:i7-9700K
主機板：MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON LGA
RAM:G.SKILL Ripjaws V Series 16GB
火牛：EVGA SuperNOVA 850 G3
機箱 顯示卡 SSD HDD 都未買 budget:8000
主機用黎打機 未砌機諗住試下自己砌仲有冇其他野要買

8000用嚟買display SSD?

係啊

8千要埋ssd hdd define c最多咪買張2070

同埋cpu散熱器都未買

9700k, 上黨買隻大霜塔乜都夠

咁2080 剩返嘅可以執多條Samsung 970 pro
Case就標準答案 Define C

i7-4790
4 x 4GB ddr3 1600 ram
gtx 1070
corsair gs600 火牛

如果想upgrade 上i9-9900 洗唔洗換埋火牛?
有咩z390 板推介?
會上16gb 3200 ram

2080 msi 5500
1t 970 1800
define c 700
爆數鳥散熱最多私人俾隻intel信仰散熱你

轉500gb

Threadripper再玩落去可能要兩個360冷排先壓得住

堅守風冷

早排RMA番兩隻ax1200i番黎, 有一晚熄機去訓教 訓訓下隻牛半夜boom左 好彩其他hardware冇事 用緊第2隻so far冇事

BTW前幾日幫細佬砌, H500個front io堆jumper幫你group埋晒一舊野插落去就搞掂其實幾好
黎緊幫fd砌都唔係好想幫佢揀define c

2080 XC Ultra
970 evo 256gb os + 860 evo 1tb sata

8K 買 DISPLAY + SSD , 冇爆數

Fractal Design 已經變成毒撚箱

同uniqlo一樣

如果佢d front panel jumper可以夾埋一個頭就爽皮
唔洗逐支逐支篤撚死人

唔小心入咗粒9900k

利申 用緊信仰gtr機箱

仲要買多個360水冷嚟壓住佢

h150i壓唔壓得住

試下先知

主要打機 玩:MHW, Rainbow6, PUBG, Warframe, Assassin's Creed. etc.
唔需要直播
最低可接受高畫質 60FPS
近排想換Display card, 考慮緊1060 定 1080 ti
上網睇過1060性價比高 但係我朋友話係過渡卡
Budget: 6000左右
SPEC:
OS: Windows 7- 64bit
CPU: Intel Core i5 3470 @ 3.20GHz
Ivy Bridge 22nm Technology
RAM: 12.0GB Dual-Channel DDR3 @ 666MHz (9-9-9-24)
Motherboard: ASUSTeK COMPUTER INC. P8H61-M LX3 PLUS R2.0 (LGA1155)
Graphics: G227HQL (1920x1080@60Hz)
1023MB NVIDIA GeForce GTX 650 (Gigabyte)

新手一問，想問下你地砌完機後會
check d咩(除左閞到機之外) 姐係點樣睇下個d spec係岩既? 同埋有無咩app 係可以test下部機?

Mod咗佢

你上網睇篇文係幾多年前
Use 2080

budget 6000?

點整

咪又係起針換殻包線 嚟嚟去去都一樣

呢d我唔係好識, 因間整7左就仆街

zen 2 ryzen

0630開始

睇佢整好似好簡單咁

新desktop 每日第一次開機都停左係press f2 or del 入bios個位
但係撳呢2個掣又無反應
每次都要restart 1次先正常運作
有無巴打知點樣解決

keyboard有冇燈

同問

r5都8c16t

Peak Design 入坑區 (2)

1001唔開POST

AX1200i係AX系列入面最多鑊既一隻黎

牛可keep
板買ASUS ROG Maximus XI Hero

支持國貨用聯力

牛夠力供電? 用左好多年
諗緊i9 9900k gskill 16gb ram 1070

係真既就屌得過

夠既, 換新既會穩定啲

gtx 650 你依家用緊個spec ?

我個keyboard本身無cap lock d燈

新手砌機
主要打機 LOL, RAINBOW 6, 唔洗直播
咁砌點睇
CPU:AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700 Zen+ $2280

主機板：MSI B450M MORTAR TITANIUM B450 DDR-4, AM4 Socket, USB3.1 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B $700

RAM: ADATA XPG Z1 AX4U300038G16-DRZ DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 $1140
Display Card: MSI RX 580 ARMOR 8G OC $1740

SSD: Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 $530

HDD: Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB $480

火牛：CORSAIR CX550M CO-PS-CX550M (Modular 模組) 550W 80Plus $429

機箱: Corsair Carbide CO-CA-100R-SE 黑色 Silent Edition Quiet Mid-Tower Case(CC-9011077-WW) $399
budget:7500 - 8000

Ram轉xpg d41 3200mhz 先會係b die
牛轉antce或賊船
仲有畢直有限就落返用2600
But display card呢

6000
連埋display card

cpu 落2600 加budget 落 gpu / ram度好D

ADATA XPG Spectrix D41 RGB 3200MHz 16GB (2x 8GB) RGB Titanium $1440

Display Card: MSI RX 580 ARMOR 8G OC $1740

AMD 2nd Gen Ryzen 5 2600X Zen+ YD260XBCAFBOX 6C/12T, 4.25GHz,19MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $1630

火牛有無邊個型號推薦,仲洗唔洗買Extra 散熱風扇

Intel scalable processor 抵屌過 2990wx

Lian Li正呀

580
seasonic evga consair & so on
AMD有信仰散熱 is okay

想砌返部mATX/ITX 9600K/9700K + 1070Ti既機
除咗GPU咩都未買 老母版想要MSI既CARBON AC, 但係Z390無細版...
目前最大問題係唔知買咩MB, 幾多W火牛
機箱入面主要想黑白 + 淺藍RGB
Budget大約一萬 可超 俾錢換返黎值就可以

依個係暫定list:

Case: NZXT H400i / H400 / H200i / H200 Matte Black
MB: 未定, mATX / ITX, <$1600
CPU: 9600K / 9700K
GPU: MSI Titanium 1070Ti (已有)
RAM: Corsair Vengeance RGB Pro 2x8GB 3200 C16 White (已有)
HDD: WD Blue 1TB
SSD: Samsung 970 EVO 500GB
PSU: ANTEC NE650G NeoEco Gold 650W 80Plus Gold / 750W

主要係有slash既唔肯定揀咩好

gpu : gtx 1060

9900k咁難超嘅
1.35V先上到5GHz

gpu自己加

多左核唔洗用電？
超黎打機既關ht啦

on99

又係你啊on99先生
每次reply人第一句都係on99
你不如改名做on99先生啦

no
i am on9俠

On9俠
多啲上黎引戰

Rzv03

新手一問

想問下黃金邊間有得買VGA to HTMI(線or converter都得)?

岩岩先醒起我部舊到仆街2010年買既廠機mon 真係得一個vga port#haha#Lexmark display card冇vga port

想問下部機呢兩日冇啦啦係咁重新開機,睇番EVENT LOG見到呢個

係咪火牛就黎跪? GOOGLE過跟過下D方法UPDATE下D DRIVER都仲係咁,本身有OC到CPU同RAM而家都降番,本身呢兩日一開機就會話我BOOT FAILURE叫我LOAD OPTIMISE DEFAULT,但我降番好似暫時冇事

SPEC:

新砌既機 rayzen 2600 CPU + Asus b350f 底板 + corsair 8GB ram x 2
正常開機就會耐唔耐就藍Mon clock watchdog overtime 或者卡住左個畫面郁唔到
用safe mode 3-4個鐘到依家都無事

有無人知大約咩事

可以
我用緊

係邊到買

用呢個

係

我想問下2k mon 27吋換顯示卡應該2080 定2080ti？
怡家用緊970玩雙點醫院中質素起多少少野已經好疾
亦會玩下pubg，lol同埋好多steam game
最近有少少想換卡，請大家比下意見
如果大家認為換2080ti既話應該幾時換好，我見好似供不應求，一直炒到好高價咁

SPEC

CPU:i7-6700k
主機板：Asus maximus viii
RAM:2666 16 gb adata
火牛：Antec 唔記得幾多w,但借過朋友張2080用到冇事
機箱 cooler master mb530p
顯示卡 msi gtx 970
主機用黎打機

會唔會換2K 144HZ MON
會就2080TI
唔會就2080

2k 60Hz用2070都夠

H150i勉強壓住9900k係80度

我就係2k 144 mon
多謝哂你既意見
2080ti 大約要幾耐先會穩定返個供求，同埋我睇到新聞話2080ti會花屏，應該幾時入手好？

過多幾日睇下2060出會唔會跌價

你要問店舖先知

想問下巴打i5 9600k 配msi mpg z390 pro carbon ac老母板 諗唔諗得過?

聽人講msi 上一代係屎
但係其實我幾鍾意msi個bios

如果呢塊板唔得 有冇第二個選擇

係 6000左右

因為我諗住淨係換張卡

唔該哂你同希魔既意見

換ram

好 唯有換左佢
有d奇怪點解safe mode又無事

你去window 事件檢視軟件度睇 咩error code

地鐵站落去右邊第一間

唔係轉頭黎
係原線一邊vga to hdmi

出左2060都唔會降
都唔同ram仲有核心
好似係

賊船ram笑話黎架

黎緊諗住砌ITX 細機執相用，係ASUS 同MSI Z390 板之間猶豫緊
同埋執相剪片呢啲係咪睇CPU 同Ram 時脈多？

Ram gb + cpu都重要
4k既最少1066

冇位放大mon 所以同朋友收張1063 hea hea 地打機算

訂咗set YY火牛線, 90度 24pin同埋usb3.0頭
埋單410人仔#shame# 好期待

i7-6700k
Z170m-d3h
G.skill 16gb 2400mhz
Vega56 pulse
SSD370S 512gb
2.5" hdd 1tb
CM V550

呢條唔得咩? 我有vga線 但冇hdmi線

轉頭未必款款得

執相大moon 先爽

新手留名學野

我都想有位放大mon
但個位最多放18.5吋，最多行雙mon

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
主機板
Gigabyte B360M DS3H (rev. 1.0)
顯示卡
ASUS ROG Strix Radeon RX 570 O4G Gaming OC Edition GDDR5
火牛
Corsair CXM Series™ CX450M 80Plus® Bronze 450W Semi-Modular PSU (2015Edition)
機箱
AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX

巴打幫手睇下張list得唔得，HDD自己有，RAM(8GB)唔知用咩好
幫FD砌，佢話想玩啲即時戰略game同CSGO之類，筆直4K鬆啲

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
主機板
Gigabyte B360M DS3H (rev. 1.0)
顯示卡
MSI Radeon RX 570 DirectX 12 RX 570 ARMOR 8G
火牛
Corsair CXM Series™ CX450M 80Plus® Bronze 450W Semi-Modular PSU (2015Edition)
機箱
AeroCool Corporate Series CS 102 M.ATX

巴打幫手睇下張list得唔得，HDD自己有，RAM(8GB)唔知用咩好
幫FD砌，佢話想玩啲即時戰略game同CSGO之類，筆直4K鬆啲

用緊 ace 冇乜問題

影張書枱望下

希望唔會自爆

之前部腦用用下會freeze咗
一直都諗唔明點解
原來係束住sata線
以前就睇過台仔講唔可以捲sata線
原來連束住都會有影響

換枱先

用 RX570
450 銅牌夠唔夠做

換到枱我就唔駛煩買mon 啦

清晒D 線先
果個位淨係放 MON 得唔得

cpu i9 9900k (本身有隻d14 夠唔夠壓? & 會唔會頂ram )
mb rog maximus xi hero z390 (要唔要wifi好?)
ram F4-3200C16D-32GTZR(16*2) 定 F4-3200C16Q-32GTZR(8*4,mb support list 有佢)

諗好晒條list 再諗mon
砌完部notebook 都應該唔會用

換樓

9900k要上水
我360水冷 1.325V 4.9GHz都80度
除非你買返嚟唔超再降電壓，如果唔係風冷係絕對壓唔住

哇

暖爐

tr4 都得啦

長超 4.9ghz?

RX570 食電好大？
我計過都係用340W到

Yes all core 4.9GHz

長期粒u 80度會唔會好快打柴

A卡食電獸嘛
預以後一定唔會 UPGRADE 就得

其實啲utilities software係唔係del哂佢好
EVGA個precision rpm control閘完機開返就冇哂上次setting 上到93度風扇都唔識轉 好彩咁岩畀我見到 嚇撚死我
是咪用返bios最王道？

有無巴打知咩問題

thanks巴打
ace貴幾舊水

本身d u其實都可以承受到100幾度高溫, 80度唔算係d乜野
壽命我覺得似係撞手神多過你chur粒u chur幾耐

板& ram 可以?
有咩一體水&火牛推介

cpu : i9 9900k
mb rog maximus xi hero z390
ram F4-3200C16D-32GTZR(16*2)
case : 用緊 corsair 760t
display : 用緊 1070
火牛: 用緊corisar GS600

ram 用b die la

人地16*2預咗3200頂

有咩牛 同一體水 推介?
睇下有無筆直買b die 先

用新賊船ram 唔覺有咩野
但舊個推出哂事

果幾條柱乜黎
我笑左梳

好正常

點睇出邊有巴打追擊f記

係菲林筒，土炮notebook 增高墊

Hero假相
唔會超得盡9900k

CPU: i7-2600k
Ram: 4gb*4
Display Card: MSI R6870 Hawk 1GB
Power Supply: Corsair AX750
Mon: u2311h
唔打機,會用photoshop

display card有問題 成日黑畫面 不過過幾秒就無事 轉用onboard display無事
想換display card順便換個新mon 應該會轉2k 32"mon
$1500budget最合適係唔係rx570? 依家仲送2隻game 雖然我唔打機 得閒都可以玩下

你好咁多位巴打
我想砌部新機 想請教下你地專業意見
5k -6k budget
只玩league of legends 上下網
但近來想學下剪片 部電腦一剪就大爆炸咁藍mon
所以想砌過一部新機

本身有兩條8gb ram 兩個ssd 但我唔確定係唔係通用 唔好意思

請問有無推薦
祝各位新年快樂

2k27寸好喇

Ssd可用返
Ram有分ddr幾

咁一係買過埋新 因為我部機都5-6年歷史了！
請問有冇推薦list

因為display card唔夠勁? 就算唔打機RX570都唔夠?

太大2k都超格
內顯都推到lol 4k所以570無野既

2600+1066
砌完再問

game 有興趣收 如果你唔要

GIGABYTE 技嘉 GA-Z390 AORUS MASTER
呢塊可以?

原來係個mon問題 搵日去黃金睇下2k 32"係點既先
如果起格應該會買返1個27" mon再加返原本個u2311h

點收法? 好似唔係實體game黎

game key

其實MSI隻2070 Ventus衰啲咩，點解嗰位巴打賣極都賣唔出

黎錯地方

留個tg俾我

我想要一隻 division2 only

果個巴打堅持要益連登仔

張1080Ti 又發生玩BF5 pubg會freeze一陣，有時可以繼續玩有時會彈game話連線逾時，普通上網睇片玩LOL 燒test都冇問題

冇眼睇.又係同一個人.

其實冇乜人會 show 佢

咁講真

我一定唔係最平

而我都一定有d 野可能會特別貴

咁我自問都一定會有d 野特別平

咁如果要下下追住我特別貴既野

我冇野好講

呢d 情況間間鋪都有架啦

不過唔多講 明就明 唔明就唔明

不過呢期搞緊d 優惠砌機組合

我諗自問個優惠幅度都算大既

價啱就買
唔啱咪第2度
日日發癲阻住晒果下 on9 嘛

所以我唔多講

我做返自己野算

不過呢排都少上黎

我私人問題都好多

有時我見F記同Jumbo差唔多價,懶得落旺角買就係F記買算
買完送上門唔洗煩

你幫襯油2
下次狙擊埋你

我自己狙擊埋自己

起碼要280水冷排
型嘅可以X62
要RGB可以揀H115i Platinum,有兩隻140mm ML140
冇RGB就 H110i
360排方面
ROG信仰就 RYUJIN 360, 有3隻iPPC
X72(型)
低調+靜就 Celcius S36
另外H150i都唔錯
總結: 睇下你機箱裝唔裝得落360水冷排,唔得就280,格價呢啲自己嚟喇

利申: 中立非打手

如果三代ryzen而家流出的spec係堅料,3700X會唔會係打機上好過3800X?

牛用 corsair rm750x 夠唔夠用？

夠晒
我RM650x 都夠超CPU同顯示卡

打機4核以上8核頂盡, 另外頻率要夠高
之後就要睇顯示卡

z390 板 會超 , 係咪揀 即刻跛 隻master 最好？，
對即刻跛有陰影

咁有信仰M11可以揀extreme/ formula嘅

Z390 gigabytes

hero 呢

幾時有新一代歪神

開始身痕了

有錢咪上

ASUS Z390比較

痕到想回歸intel

回喇
你諗下個mount 你換唔換到多次CPU Cooler 呀

睇定下代ryzen先真心

玩住9900k 先

我都諗緊
橫掂換得CPU塊垃圾板都會換埋佢

一定要換啦

asus hero vs 大雕 master 點揀

但港行個十幾計方法又真係貴既

我控制唔到

油耳好大隻架

記得有3700x返貨留一粒俾我
好想上法奧食白汁腸

3600唔會咁低boost啦

砌女list求評

你上去法奧大叫油耳油耳我愛你
即有白汁腸食

巴打
砌唔到
唔好講著機先

所以係屌都屌
港行訂價先啦
當然係知有機會會平左俾你地拎去賣
所以先有部分店會價錢有差異啦

點解
想知原因
同埋想問下咁砌有冇咩問題
類似頭大身細啊 版貴過u之類既野

插入去 啲針斷晒

你塊板唔支援粒U

就算板岩都好似入唔到機箱

如不直多 板轉maximus

冇留意Matx

intel u + amd 板囉

原來如此
咁姐係我要換咩板
同埋我想知z390同x470個啲貴板其實分別在咩

仲要TR4

咁如果我換左板同機箱成條list有冇咩大問題

9900k 你揀 z390 得架喇

ram 等巴打揀
箱用 atx 箱，你揀果個係 matx

哩個應該我睇漏眼 因為我都知哩啲係咩黎

點解D網店價仲貴過鋪頭價...
好似飛馬咁,禁完出黎要1萬7千幾 係咪痴線架

燒3DMARK又唔hang 係玩pubg BF5 先黎freeze

唔洗諗define c

急問

ssd 散熱後面有片黑色軟膠 洗唔洗甩

散熱貼嚟

thx

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
主機板
ASRock B360M-HDV
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 6GB GDDR5
- MSI GEFORCE GTX 1060 GAMING X 6G
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU
機箱
- Aerocool Aero-300 Window ATX Case
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer

請問大家呢個LIST 可以嗎
我係諗住打LOL ,剪下片咁 會唔會太廢
麻煩哂

唔急等埋2060

前排又係咁，DDU完再重裝驚又冇事一排，依家又黎過 岩岩DDU完都冇用
CPU: R5 1600 3.7ghz@1.3v
Ram: Adata d40 3066 cl16 18 18 18 38@1.36v
GPU: asus rog 1080ti
PSU: neo eco ii 550w

自製仇人list

基本走碟機
加多條8GB RAM 先

請問我如果買1070 會唔會好不智
因為我部電腦近排成日藍mon
一剪一剪片就停撚左無法回應
所以先想換......
巴打推薦2060 多過1070 嗎?

知道了巴打 唔該哂
我淨係唔想再藍mon..... 買多d都穩陣d

唔會 1070 B&H做緊promo(今朝睇重有
個價幾ok
2060就近日會公布 就算唔買一般同級嘅價格都會有調整

唔該哂巴打 咁我會好好等下
新年快樂

喺隔離po賣板+u
條友$100 $100咁講價
約地方交收我話揀個中間點，九龍塘
佢竟然夠膽死由九龍灣往九龍塘逐個站逐個站褪

急問

裝水冷 EVGA clc 280 落 LGA1151
裝咗底板之後發現有鬆 (可以上下郁)
正唔正常

咪賣喇
仲要同佢講心情?

開名啦屌

屌得多咪鬆
但你屌過未

我裝嗰陣唔覺

未

唔好咁 可能學生哥嚟 放過佢啦

學生仲仆街
屌你老母半價都要一個一個站揀 直接去人地屋企樓下啦

如果部機瞓響度 就一定冇問題因為水冷有重量壓着
但係如果部機直放 就會有空位俾佢郁

asetek扣具都係咁, 正常, 最後上pump之後就會實返

想問下各位,I7同I5
大家會揀邊個先?

睇餸食飯

岩岩上去睇1070個335-20重係到 但冇free shipping 要拎rebate嗰廿蚊對沖DHL個運費

好 我試試

又話換9900k

唔超去test
有機會牛唔夠力

睇說明書喇
英文唔識睇定咩
用錯野先會咁鬆

睇銀包買啦
無限畢直9980x加titan rtx sli

幫下眼睇下邊到抵

真心想換

依家打機唔係game crash就係hand 機dklm

頂唔順

林巴newegg代購
但唔好用hero

睇咗喇 外國網站都有人問 有人話正常 但係我又覺得唔太make sense 我裝好再睇睇

打機突然出現黑線請問係咩問題
某D角度就會出現黑線,某D角度會正常(冇黑線)
圖1問題畫面
顯示卡 gtx1060 3GB 火牛580W
1.搵人砌機用左1星期左右
2.玩左一段時間先會出現,暫時極小位置先會有黑線,大部分位置正常(暫時)
3.顯示卡溫度最高攝氏41度,應該同過熱無關?(開住GAME測)
4.出現黑線後桌面,其他程式正常
5.已更新最新驅動仍有問題
6,已重插顯卡仍有問題
6.聽講砌機有可能比人偷換舊野,即係中左招?

中間有黑線,有時好多條

正常版

cpuz中文版係簡體字

即係同賊船一樣奇奇怪怪
x62好實

線材？

no more on9 pls, 2019 now

he is on9, ignore him

線材即係咩

連月球線

咁巴打成日講人on9
幾時買張2080ti 係7彩虹開箱
個個等緊

Block咗佢啦
名就唔開喇，不過見佢whatsapp icon著住件antisocial social club嘅衫
有第二位巴打爽快買咗

唔該我想問下有無巴打知ME線係乜野黎

賊船先好呀
琴日裝H150i有粒螺絲未扭實晒，開機聽到水聲
以為漏水，嚇到我即刻熄總掣
後尾扭返實就冇野

凌巴幫不巴裝果時先好笑
話個膠扣

But巴打個都好笑

雖然係普通人
但講得十分岩新手睇

都係個句 SSD+多小小

最勁果張ssd一張等於幾多張2080ti

第一次轉有水聲都係正常, 特別係h100i第一次轉水聲好大
轉一陣就正常返

第6點真係柒到唔敢睇呢個post

多謝支持，不如你post 個list 出黎，我減到既零件盡量減

零件可以price match 任何行家

其實條片講到TLC得500~1000P/E
用MLC裝windows+軟件會唔會好d
屌多隻TLC裝GAME會唔會好D?

正常用跟本一定用唔晒
我隻ssd 用左半年，日日都用十個鐘以上，先用得3.5tb

加多少少用Optane

3.5tb/ssd個容量
就大約=幾多次PE?

長知識了

yes
所以跟本唔驚用晒

I7-8700就2千6
I5-9600K就2千1
點揀好?

用8700不如用9700k

諗住遲下上850牛換9900k或者zen2 依家佢又冇事玩到

想問下有冇巴打塊z370底板插hd audio 再用front panel 耳機孔 有電流聲
搞左好耐都搞唔掂

底板 : Asus Maximus x hero

利申 ： 試過重裝driver 同淘寶 電流消除器

電腦白痴想問一下各位巴打
想問一下 gigabyte 老母板 z370 上個官網個d driver
有成20幾個 是咪要全部dl曬落黎 一個一個咁裝

裝音效 LAN Chipset usb wifi 藍芽(如有)就夠
如果用內顯就裝埋intel VGA

耳機/front panel有問題？

唔超cpu頻
平時打下機 睇下片
打機既話 最多都係pubg或lol

如我cpu 係intel i7 8700,gpu係rtx 1080, 8g,底板係 ASRock Z390 Phantom Gaming 4, ram係Klevv Bolt X Series DDR4-3200 MHz 8GB x2 ，我會唔會因為我粒cpu唔係k板，而條 ram要 降番落2666mhz?

試另一個hand free

唔會，用z板就開到xmp 超ram
同埋冇rtx 1080

係 rtx2080

我無諗住部機會超頻，但我想部機行高少少頻，而不2666mhz,
定係一行3200 mhz就已是超頻？

係，高過2666已經算超左頻

而家9000蚊都可以出到rtx 2070了

我裝完windows 喺ssd之後
將harddisk convert 到 GPT
開機就不停咁入bios setting 唔俾我入windows個桌面
點解會咁

你條ram 可以默認行到3200
雖然都係超頻但呢個係官方超比你
所以開xmp 就會自動上去唔駛自己再set（好似係

i9 9900k
gigabyte aorus master z390
配 f4-4000c19d-32gtzr o唔ok? 可唔可以穩上4000?

點砌法

配pentium h310

穩上4000MHz, 原廠幫你超好晒
不過c19
要買trident z royal嘅話不如買3600MHz C17 自己超上去, samsung b die

想問下

如果已有粒U i5-8400

之後再執
ASUS PRIME H310M-E R2.0 (我見到頭post話不了, 如果加兩舊水ASUS PRIME B360M-A 會唔會差好遠?)
ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz x1
SSD求其平既整隻480gb

機箱火牛唔識
都係問鋪頭sale推介

咁樣for一般家用機 唔打機剩睇bluray4k上網
咁樣屌唔屌到4-5年

3千幾蚊 筆直 左右 有咩ram 可以揀? 會係新蛋買

唔打機夠用啦h310
塊板可以裝win7

而家唔係window 10?
唔好意思我真係唔識

據不完全統計，Intel從AMD RTG部門挖去的技術、管理人才包括：

AMD RTG顯卡部門負責人Raja Koduri

營銷總監Chris Hook

研發老將Joseph Facca

AMD顯卡高級市場總監Darren McPhee

AMD視覺技術副總裁Ari Rauch

AMD顯卡技術市場總經理Damien Triolet

而CPU方面也挖了AMD Zen架構設計師Jim Keller，這是Intel全方位挖空AMD的節奏？

Intel 瘋狂挖角 ，Amd

ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
2 x
港幣$ 830.00
Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
1 x
港幣$ 1,540.00
ASUS PRIME B360M-A
1 x
港幣$ 660.00
Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
1 x
港幣$ 590.00
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
1 x
港幣$ 529.00
Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)
1 x
港幣$ 369.00
Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
1 x
港幣$ 4,099.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
1 x
港幣$ 318.00

免運費！ 運費
港幣$ 8,935.00 總計

以我既報價黎講

試下F12 開機手動揀boot drive

張 2070 大劈價嚟

悠二 list一定有giga野同台達牛

2070 都劈到咁

都係得 display, ok 啦
台達牛冇查過資料，冇意見

想砌部機駁廳部電視，所以要用橫 case，主要做文書同簡單執下生活相，請問呢個 list 有冇咩問題？

CPU- Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $990
主機板- MSI B360M PRO-VDH $630
RAM- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16 $425 x 2 = $850
火牛- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $440
SSD- Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD $599
機箱- SilverStone GD09 Black MATX Case $585
光碟機- LG 24X DVD Writer $130

Use mac

漏左打，Total $4,224，budget 都係5k內。Thanks

想問有冇巴打玩過Window 10 multiseats?
請問有咩重要事項要注意？

Spec
i9-9900k
Z390 master
Aorus 16gb 3200 cl16
Intel 760p 512gb
Gtx1080ti sli
Nzxt X62

仲要個dvd drive做what?

睇片?
佢當家庭影音機
應該買Blu-ray?

搵唔到有內置

我試過用個機箱既front panel 插去第二塊底板都冇電流聲
同埋我已經試左幾隻耳機同換psu 都係咁

難分真與假

GIGABYTE 將推 AORUS 顯示器 ( 10bit / 144Hz / IPS / FreeSync )

這款 AORUS 顯示器型號還未曝光，不過目前已有一些照片，外觀與 OSD 介面看來很電競風格，可90度旋轉，背面與支架有一些 RGB 照明元素。OSD 上面可以看到解析度為2560x1440，並支援一些場景優化快選，有 Aiｍ 穩定器、黑色均衡、超級解析度等，另外面板應該是10bit、144Hz 的 IPS，並支援 AMD FreeSync

i cant see shit

唔差小小啦

3700x
5.0Ghz

我個小朋友學校仲係用 dvd 派相比我地，所以要有個 drive

舊電腦拆出黎咪得

應該係真

個spec都符合預期之內

留名炒車

換完個mon之後好多應用程式都好蒙 點解決好

驗眼

4k144啦

你好仆街啊

咁係咪事實黎先

amd
下年會唔會有機會令我轉會呢

其實駛唔駛搣走ssd張label先裝散熱

搣左有機箱冇保養，不過散熱會好啲

裝完 佢個design係咁 要裝到最後上pump先會緊

淨係會用intel turbo 唔手動超既話
u12s 壓唔壓得住9900k

唔摵啦 大把MB連heatsink都冇又唔見佢著火

我又黎問啲白痴問題
近排第一次開機都要成分鐘 BIOS load好耐
然後入到windows之後發現冇讀到HDD (windows裝係SSD到)
重開機就咩事都冇 around15秒左右開到機
有冇人知點解決
2700x + x470板
check過HDD冇bad sector一切正常 (如果讀到隻碟既話)
依家每次開機都要開兩次

降到4.5ghz好似得

唔係掛 有冇咩風冷/240 aio 壓得住

利民tr4
海賊王 h100i

華碩底板？咩型號

spec ?

240 all core 5ghz?
280 or 360會先好D了
風冷既D15s好似得

各位巴打好，第一次入嚟，近期想砌部機做下3D Rendering，上外國裝抄左條List，巴打們點睇：
CPU: Intel – Core i7-8700K 3.7GHz 6-Core Processor HK$ 3180
CPU-Cooler: be quiet! – Dark Rock 3 67.8 CFM Fluid Dynamic Bearing CPU Cooler
be quiet! DARK ROCK 4 CPU Fan (六個導熱銅管, 高效能靜音風扇設計 BK021) HK$ 549
ASUS 華碩 PRIME Z370-A II Z370,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 ATX M/B HK$ 1540
Corsair Vengeance LPX CMK32GX4M2B3000C15 DDR4 3000MHz 32GB Kit (2x16GB) 連黑色散熱片 HK$ 2260
Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 865
ASUS / 華碩 STRIX-GTX1060-DC26G GTX1060 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-E1060Q6) HK$ 1970
Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK-TG玻璃透明側窗 (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 788
Power Supply: CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK 火牛 HK$ 699

vega 64 唔搞undervolt係咪會有危險?

裝到240咪自己鑽多幾個窿安280

唔搞都冇危險
只係undervoltage 可以降功耗

鬼佬都用define C
用9700k同Z390
Display你預幾多畢直？

我又打啲唔打啲
對唔住
Taichi x470同WD gold黎

巴打你好，Define C係我揀
Display我冇話幾好，成部預<$15000

萬五應該用到2080
CPU cooler冇牌子偏好就用U14s

咁巴打Display有邊有牌子推薦

up 咗bios 去2.00未？
SSD 型號呢？新買定用咗好耐

3D Rendering 為主 display 要好勁咩
利申唔知你用咩software
同埋實際又係打機多

但想問你係做CPU定GPU Rendering

我用Cinema4D多，唔打機

我主力Cpu reader

我主力Gpu render 自

咁蚊走張display
但cinema 4Ds好似有 GPU render engine?

唔得架 Display一定要用

但聽講Threadripper 做render好勁
要問下其他熟嘅巴打點睇

9900k
quad gpu
32GB ram
>>>> 15000了

佢好似有d 野食單春 有d 又食多春
on9 software

留名炒車X2

一模一樣
我冇真係數幾秒 反正第二次開機一開就入
但係第一次開就read唔到HDD
用咗半年左右啦
都係呢幾日先咁樣 之前都冇

咁轉返9700k算了
I9好似爆畢直
唔做GPU Render嘅話唔洗升級

即係u 用9700 其他不變？

唔超 +降壓+唔run avx嘅話風冷都壓得住嘅
要run avx嘅話就bios較avx用4.3GHz嚟run
9900k熱到核反應堆咁

第一次開機windows 見唔到HDD?
btw 我有兩隻HDD 插去底板最高嗰兩個SATA位
咩事都冇

係 第二次開機又見返
仲要隻HDD行得走得冇問題咁款

感覺上formula同extreme無分別

9700k + z390

唔該晒巴打

唔係對眼問題 我睇番舊mon好清

仲未講到新 mon 係咩

sorry
ASUS VP28UQG
又黃又蒙

感應下
2k moon 黎?

月球傳心師

4k 60 TN
電子垃圾你都買

唔識去睇之後俾個sales說服左
有d應用程式蒙 同黃
其他打機睇片都無咩問題

如果可以換貨
加錢換隻dell u2718q 都好過佢

我都係用緊tn moon
但係2k 144 gsync

咁姐係d問題解決唔到?

你睇佢有冇咩display profile for reading

有ips唔買買vn, 差幾百開唔到飯

ips好撚貴

我想買隻TN
24-25' 2k144 得s2417DG
ips 冇左影

筆直 唔存在

試下換底板SATA port 同埋用第二條火牛SATA線先

有無限筆直我都想買番隻ips有gsync既2k 144moon
但應該係貴撚到飛天

牙石 pg279q 未算飛天

27吋好似有d太大 我屋企果個都係24吋

btw原來都係6000蚊有交易

四大金剛，5000左右

27 同 24 拍埋一齊
你唔會覺大好多

屋企冇位放
唔係既話又要大執位, 而家個mon仲要已經偏左左邊少少

Taobao 2k144 千5蚊

放s2716 4折喇

4折2716

呢張平一截係咪閹割版黎？

ASUS, NV, RTX2080 Turbo, 8GB GDDR6 $5699

仲嘈過ippc

砌完新女想換埋mon
想換隻2k 144hz

有冇巴打用緊2080可以分享下用緊咩mon

xb271hu

一係唔買，一買就pg27uq

你地砌完機之後，會唔會燒一次機睇下有冇事？
如果我部唔係超頻機，其實又駛唔駛做燒機？

Itx機箱可以考慮
有獨立風道，唔洗吹啲熱風入機箱入面

姐係如果唔係ITX就唔考慮?

呢張會唔會好D?
MSI / 微星 RTX2080 VENTUS 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N2080V8) HK$ 5550

燒下睇會唔會過熱
有時散熱裝唔好一燒就睇到

兩張卡boost頻率都好低
可能冇咁好超

推一推 唔好意思

其實有冇考慮買廠機？
起碼方便唔駛煩

咁我試下燒半粒鐘睇下點樣

簡單考一考古睇到好多執機LIST

新手想問下
CPU既開蓋換液金同普通有咩分別
本來想睇悠二個組合F
但佢CPU報INTEL® CORE™ COFFEE LAKE I7-8700K ( 已開蓋換液金版本 )
仲貴過INTEL® CORE™ I7-9700K
請問有咩分別

其實我只係問緊兩塊板會唔會差好遠
同埋如果咁樣執頂唔頂用4-5年都唔會淘汰得太緊要

我唔係求list

CPU:I7-8700
MB:ASUS ROG Z390-H
RAM:G SKILL 16GB(8GB X 2) 3200Mhz(F4-3200C16D-16GTZR)
GPU:ASUS ROG RTX 2070
SSD:SAMSUNG 970 EVO NVMe M.2 500GB
HDD:WD Blue 2TB
PSU: EVGA 750W G3
CASE:Fractal Design DEFINE R6 GLASS BLACK
散熱:NZXT Kraken X52
再加多個WIN10 但唔知你果到係賣緊碟定USB 因為我唔加CD ROM既
咁樣加加埋埋都1萬7千頭埋單.... 仲要未連MON
連埋MON要成2萬頭....

砌部ITX盒仔好過
INWIN CHOPIN呢種

你行得1條8G RAM, B360 4 SLOT對你冇用
你呢種用途, 底板I/O夠你用就得

SSD買隻970EVO 500G, 唔夠再加SATA SSD

有多餘錢買隻L9I散熱器, 想再靜D就開蓋

液金散熱for頂級cpu超頻用

但我唔識點搞超頻
係咪轉返用I7-9700K會好D

9700k先係超頻

H310好似只有兩個ram位。。
同埋裝ssd m.2時，h310好似無x4位，所以你買 Samsung evo970推唔盡最快傳輸。。
好似只可以買Kingston a1000那些

不過如果真係只用8gb ram 文書機以後都唔擴...
其實你個組合唔會覺得有咩問題。。

只係如果咁，我寧願你買廠機反正三年保你唔會分到個分別又唔駛煩。。又有正版window..

如果最多粒i7 8700都多都係75度，係咪應該唔駛再加風扇？

8700 用信仰散熱咪得

Newegg 買左 rm1000x 黎到發現美國制式插頭， 自己改返做三腳

新手想砌機 求評

CPU:Intel Core i7-9700K Coffee Lake 8-Core 3.6 GHz (4.9 GHz Turbo) LGA 1151 (300 Series) 95W BX80684I79700K Desktop Processor Intel UHD Graphics 630

MB:ASUS TUF Z390-Plus Gaming (Wi-Fi) LGA 1151 (300 Series) Intel Z390 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 ATX Intel Motherboard

RAM:CORSAIR ValueSelect 8GB 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 2133 (PC4 17000) *2 (本身用緊)

GPU:EVGA GeForce RTX 2080 FTW3 ULTRA GAMING, 08G-P4-2287-KR, 8GB GDDR6, iCX2 & RGB LED

SSD:Kingston A400 2.5" 480GB SATA III TLC Internal Solid State Drive (SSD) (本身用緊)

PSU:EVGA SuperNOVA 850 G3, 220-G3-0850-X1, 80+ GOLD, 850W Fully Modular, EVGA ECO Mode with New HDB Fan, Includes FREE Power On Self Tester, Compact 150mm Size, Power Supply

機箱101SILENT

ram掉左佢
仲有cooler呢?

遲D先換 RAM

COOLER黃金求其買

塊板唔掂

機箱ok唔錯
底板上rog
ram 起碼都ddr4 3200 16GB啦
ssd用970evo啦
火牛降750w/650w
顯示卡降2070
加240水冷/頂級空冷

2080 ftw 點解要降 grade

睇條友budget應該唔係好夠 梗係要降下grade

即係原裝那個？

板換ASUS ROG Strix Z390-E Gaming LGA 1151 (300 Series) Intel Z390 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 ATX Intel Motherboard ?

SSD同RAM本身有仲用到 諗住遲下先換

第一次砌機,求巴打比評價,budget 5000左右,唔洗顯示卡同SSD,HDD
底板: GIGABYTE 技嘉 GA-B360 AORUS GAMING 3 WIFI B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type C ATX M/B $1010
CPU: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $1520
RAM: Kingston HyperX Fury HX426C16FB2K2/16 DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片 $1080
火牛: ANTEC (AN-PS-EDG750-GB ) EDG750 Edge 750W 80Plus Gold 火牛 $375
機箱: Fractal Design Define C FD-CA-DEF-C-BK-TG玻璃透明側窗 (黑色) ATX USB3.0 中直立式機殼 $788
合計 HK$ 5133
電腦主要用黎打機,玩LoL CSGO同埋其他game
想問底板如果想要無線網卡有無其他選擇? 同埋RAM方面有無其他16GB平D?

Asrock h310m-itx/ac
M.2可以行PCIe x4/sata3 又有wifi

MB: ASRock 華擎 B360M-ITX/ac B360,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac, Intel GbE Lan, USB3.1 Gen2, Mini-ITX M/B HK$ 780

Ram: ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R HK$ 407

<SSD>ADATA Ultimate SU650 480GB 2.5” SATA3 6Gb/s 3D NAND TLC FLASH SSD 7mm ASU650SS-480GT-C HK$ 465

Case: Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Cube 黑色 ITX Case HK$ 310
PSU: ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 369
總數: HK$ 2331 更新
文書上網睇4k av夠用5年
靜得嚟兼顧埋擴充性能
放得落顯示卡 5.25” optical drive 3.5”hdd 2.5”ssd 有m.2
下置式火牛 打橫打直放都得
仲有wifi 藍芽

塊板我都用緊
有wifi,好夠用,仲送隻40mm rog信仰風扇
再上又要wifi就要Maximus XI Hero wifi,又要加多800寧願拎800上9900k好過

如果冇信仰買aorus pro wifi好過 平600
用料同hero好似同級 係輸個bios唔夠asus好

點解溫度上百？ 都未oc

用其他program睇又正常

邊到有得送風扇，我都睇中呢塊

即係呢個廢
用 hwmonitor / hwinfo 睇

想問一下主機板上面既vga燈著紅燈 同埋ram槽上面著紅燈係咩問題 砌新機連bios都入唔到 開機冇畫面 係ram出事定塊板問題？ 我見d風扇全部都會著 試過逐條ram槽輪住插黎開機 換邊個位就邊條槽著燈？ 定係塊板有問題？ 部機個spec如下

cpu i7 8700
mb Msi z390 tomahawk
ram G.skill TridentZ rgb series 2x8gb ddr4 sdram ddr4 3000
psu 1000w （舊）
display card gtx1060 （舊）

火牛同display card 係舊既 正常冇問題 試機果陣已經冇插display card都照著vga紅燈 搞左好耐都搞唔惦 thanks

Same

最少都u12級數先壓到
留名睇點求其

淘寶廿蚊買返intel原裝散熱
想試下要嚟壓9900k

Gogogo

i3-8100
asus tuf b360-m
想問係咪是但1條2400 ram都插得

買返嚟唔記得試
琴日放咗粒i5連原裝cooler
冇原裝cooler係手試唔到

這個頭PCIe Gen2 x4 M.2可以裝到evo 970...
但唔係跑唔盡佢個速度咩？

Intel對ram需求冇咁大 但新買就加多少少行2666 up

如果冇tuf信仰就轉Asus prime
2400就夠
i3最多行2400

呢家先知i3 ram係限速

Ram 減左
PSU 轉RM750x 會平D，而且Build Quality 好過EVGA 750 G3
Define R6 TG 無貨，轉S2?
FR-CA-DEF-S2-BK-GLASS
FR-CA-DEF-S2-BKO-GLASS
FR-CA-DEF-S2-GREY-GLASS
呢3款都有
成部機計 我試過去其他鋪頭禁，價錢差唔多好似仲平過有D店少少

Windows OEM 係碟, Box 係USB盒裝
買是旦一個都會幫你裝埋 Windows 的

thanks 2位

理論上都行到2500MB/s
不過用sata3 ssd都好夠用,開機仲快過我部裝咗970evo嘅電腦
想要開機快都係唔好裝咁多跟住開機而開嘅程式

之前幫屋企人裝部文書機奶咗野
諗住h310行到2666就用盡佢,買咗2666嘅ram
開機發覺開完xmp都係行2400,以為俾錯ram
後尾發覺原來i3 8100最多行2400

原來係咁既，咁我都要刪除某些程式等佢再開快些先

intel d野係咁

長智識了

姐係可以插2666 都用到但佢自動限速行2400?

你插條4000落去都係行2400

Cpu 慢比你ram 快都冇用
8100得個4c4t 2400mhz 個bandwith都夠用

2k +200 budget 買張1060 6gb
求推介

再加多200 1070都買到啦

係， 好似一個人作效率得56k，比你用1000mb傳輸都係冇用

再加多800 1080都買到啦
小影霸

唔該晒
就照你咁執

唔好意思咁多位，我部電腦顯卡風扇突然好大聲， 然後黑咗mon。 我掹咗張display 用內置display就可以開番電腦。 因為display card AMD radeon HD 6790 上網睇周圍都冇得賣 。想問可以用咩display card代替。效能接近就可以。 抑或是電腦要保廢

CPU :Intel core i5-2400
Mainboard: Gigabyte technology H61M-S2H
RAM: DDR3 4GB *2
DISPLAY: AMD Radeon HD 6790 1GB

我以前都試過 試下重插個ram唔得就重插8pin24pin

試過重插ram 一間番到去試下重插8+24pin 再唔得重新裝一次 thx

用魔法卡 刷到2080ti

新一年新手想砌部機,筆直7k-8k 主要玩fornite 希望100 fps 以上, 求意見

CPU: Intel - Core i5-8400 2.8 GHz 6-Core Processor
Motherboard: MSI - B360M GAMING PLUS Micro ATX LGA1151
Memory: Corsair - Vengeance LPX 16 GB (2 x 8 GB) DDR4-2666
Storage: Crucial - MX500 500 GB M.2-2280 Solid State Drive
Storage: Toshiba - P300 1 TB 3.5" 7200RPM Internal Hard Drive
Video Card: MSI - GeForce GTX 1060 6GB 6 GB ARMOR OC
Case: Jonsbo - UMX4 (Silver) ATX Mid Tower Case
Power Supply: EVGA - SuperNOVA G2 550 W 80+ Gold Certified Fully-Modular ATX Power Supply

另外刷下金手指 都有機會得

同我二號機同年代
買張Rx570頂多排

見到個機箱散熱幾勁 以為cooler唔太重要

機箱約莫啦 我搭個角鐵架出嚟再用把鴻運扇吹住佢散得重好

見你底板顯示卡都用MSI,又咁好心幫手清1060貨,幫你度過部MSI主題機

MSI 微星 B360 GAMING PRO CARBON B360,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 950

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1520

Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1070

<SSD>Crucial MX500 500GB CT500MX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm HK$ 536

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 306

MSI / 微星 GTX1060 Gaming VR X 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-N1060K6) HK$ 2350

MSI MAG BUNKER Black Glass USB3.0 Middle Tower Case 玻璃透明側板直立式機殼 HK$ 799

Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛 HK$ 549

總數: HK$ 8080

其實都煩緊到底出唔出1060好, 定等下1月中出2060 or 比多小小上1070

加多200上70
加多1000上80

RAM呢張ok嗎？

砌條新女 主要玩LOL PUBG R6

ASUS 華碩 PRIME B360M-A B360,DDR-4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Gen2,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 660

Klevv DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-IMT8V4GCL16-2666 HK$ 440

Fractal Design Define Mini C FD-CA-DEF-MINI-C-BK (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 638

Antec NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold 火牛 HK$ 549

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8500 Coffee Lake (3.0GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1670

<SSD>Samsung 500GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E500BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 865

總數: HK$ 4822
DISPLAY等2060 點睇

求救
我每次開機都卡住ASUS畫面跟著禁F2/DEL都無反應 , 但再重新開1次機就無事 咁要點搞

Update Bios

16gb ram 係基本

Klevv DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-IMT8V4GCL16-2666 HK$ 440 X2

其他O唔OK ?

我想問下motherboard 同火牛有無相容性問題，係唔係隨便買一件火牛就得？

(Motherboard A320)

人在英國諗住買部prebuilt 大家覺得個spec 夠唔夠好..定係應該自己砌

自己砌

玩144hz 值唔值得用套ryzen 1600 換 intel 8700?
display card用緊1070ti

買張2080ti

h310 不了

我有睇1，btw 個價係7200 港幣，好似幾平咁（有os)

唔該巴打

等 ryzen3

想問吓case fan對散熱幫助大唔大 定係純粹裝飾作用大啲

想問有冇野可以改進
未砌過機 Case係咪求其揀就得 同埋火牛呢個fit唔fit
筆直6000鬆

機箱後面抽風出去嗰隻好重要
有外國youtuber做過實驗,唔裝機箱後面風扇對比起前面板或機箱頂唔裝風扇係散熱方面好大負面影響
同埋抽風重要過入風
所以前面板啲風扇裝飾下或者拎嚟裝冷排
機箱後面隻風扇一定要夠力抽走熱氣
上面裝埋幫手排走熱氣,因為熱空氣會向上升
有啲機箱底部都有得裝風扇,裝嚟入冷風落機箱入面都唔錯

Ram轉返desktop ram,,8GB起跳,最好買兩條行雙通道,打機都順啲
如果預算有限又想行雙通道就考慮下4GB*2
底板冇咩意見(因為華碩 )不過你買atx機箱就轉返atx板,用呢塊板就買matx機箱
如果將來唔升級高階顯示卡,火牛建議落返450W, antec neoeco ii 450W, 一係就要金牌650W neoeco
機箱隨你喜好，最好有usb3.0

想問裝x62 落LG1151
裝完背板同上左銅柱，塊背板仲上下移到，正唔正常？

Perfectly normal.

wait... please see Post #293

裝完應該會緊番

有人話x62 好實。。
宜加我唔敢裝個冷頭落去

其實都係asetek代工 你裝到最後上pump之後就應該會實淨

推

唔值 除咗8700k / 9700k

新手求評同幫 budget 10000
主要打機lol , 用黎整片 畫圖

想散熱做好啲 機箱同火牛未簡
風扇想類似咁樣
只要加個塔扇 唔洗水冷

新手$6000 list, 主要玩LOL 同 PUBG.
各位Ching 有冇建議

處理器：Intel Core i5-8400
主機板晶片組：Intel H310M
顯示卡：NVIDIA GeForce®GTX 1060 6G
記憶體：DDR4 8GB 2400MHz (可加$420升級至16GB記憶體)
機箱：Cooler Master MASTERBOX LITE 5 RGB/MASTERBOX PRO 5 RGB
硬碟：1TB 3.5吋 HDD
電源：500W PS

一係2600 + B450
一係2600x + X470
Ram 改 3200C16 , 多 d 錢改 3200C14
3699 1070ti 不了

冇 去馬

咁display 可以轉邊張 正係睇過1070ti

謝ching

10 系接 2手

20 系
Newegg 2070 XC Ultra
Local 2070 4k有交易

主要用黎打下機 玩下黑色沙漠 BF5 開最高
之前個LIST執左執求評,新手第一次自己落手砌
CPU:Intel Core i7-9700K Coffee Lake 8-Core 3.6 GHz (4.9 GHz Turbo) LGA 1151 (300 Series) 95W BX80684I79700K Desktop Processor Intel UHD Graphics 630

MB:ASUS ROG Strix Z390-E Gaming LGA 1151 (300 Series) Intel Z390 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 ATX Intel Motherboard

RAM:G.SKILL Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Intel Z170 Platform Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GVGB

GPU:EVGA GeForce RTX 2080 FTW3 ULTRA GAMING, 08G-P4-2287-KR, 8GB GDDR6, iCX2 & RGB LED

SSD:Kingston A400 2.5" 480GB SATA III TLC Internal Solid State Drive (SSD) (本身用緊)

PSU:EVGA SuperNOVA 850 G3, 220-G3-0850-X1, 80+ GOLD, 850W Fully Modular, EVGA ECO Mode with New HDB Fan, Includes FREE Power On Self Tester, Compact 150mm Size, Power Supply

COOLER:Cooler Master MA410P TUF Gaming Alliance Edition RGB CPU Air Cooler, Military Camouflage Design, 4 CDC 2.0 Heatpipes, 120mm RGB MasterFan

cooler 用u14s

Budget 幾多？有冇rgb 要求？

15K到 但其實CPU GPU MB PSU都係新強買左未運黎
差COOLER同RAM未買

呢個? Noctua NH-U14S, Premium CPU Cooler with NF-A15 140mm Fan

新手學自己寫list ,希望無咩錯
主打r6 lol 大作希望打到，打唔到都唔緊要
畫質： 中高畫質 fps 80-120都可以了

順便想問下遲d 出2060 想換卡，用番上面配置得唔得 [/u]

rainbow 6

但如果唔超頻出K u都冇so?

咁atx板既話有冇咩介紹

補充下不直7000-9000
Btw Corsair 個ram 好唔好，諗住轉Hyper x 平100

香港有rog b450e未

evga 2080 ftw3定msi 2080 trio gaming x好

evga

ROG

想問吓隻550w嘅火牛要用10a定5a電線
唔小心將佢用個mon條線整亂咗

電飯煲線

不了 港行信仰太貴

兩款我見boost clock同core都一樣 分別在散熱?

信仰

行貨MSI做緊$6899，抵屌

個人覺得MSI 嗰張靚啲
依加仲有特價

就係減價先1516 點解減既唔係大雕

多謝大佬，如果唔超頻買番2600 得唔得？

同張顯示卡如果換平d 會唔會有影響，同級數好似580 底玩d 岩岩先知自己不直預高左

等下，講唔埋遲下就減
依加啲顯示卡係咁劈

cpu 落2600 冇問題
gpu 如果之後換 2060 先建議用rx570 頂住

原來咁平
狗衝啦

Msi張卡又幾靚仔 過多排大雕降價即屌

即刻跛你慢慢 J 飽佢

我可唔可以用番個平d既ram同motherboard gaming plus 平gaming pro 幾舊

2600
MSI 微星 B450 TOMAHAWK
G.SKILL Flare X AMD Ryzen F4-3200C16D

平D

都ok

射射

多謝呀一次過平幾千

RX570 4gb

其實2600 包唔包風扇， 頂係要多個散熱會勁d

包stock cooler 但要超頻 就上塔散

有冇人知2K moon睇1080p片/遊戲係咪會同1080p moon睇720p一樣起晒格?

你聞mon?

你想玩死佢
ATX 板 + MATX 箱

眼花比錯野
define c atx $688

電腦㩒開機制冇反應
試過重新插線 清塵都唔得
火牛試過 run到冇事
係咪多數係底板死？

Ching 你邊個網張ram 咁平，hkterminal同一張卡成1900

珍寶

其實之前我發現左唔敢講以為自己錯

想問下黃金依家有呢隻賣未？

超ram 3200 cl 16-16-16-36都唔穩 求解
spec： 8700k
z390e gaming
xpg z1 3200mhx（b die）法奧買

係咪條ram有d問題

用thaiphoon burner. check ram die

如果唔係b die我真係屌9法奧
但intel唔係bdie都好易超既咩

你俾幾多電佢先得架

1.36喎 都唔夠？

俾夠1.38
係咪3叔 die

應該係 仲未down野check

上網check , 最低都要3200 cl14 先會係 b die
16gb x 2 g.skill 就有一隻3200 cl15 都係 b die

咁上14 14 14 34要比幾多 1.45？

普通買ram係 但法奧買xpg z1 就全部都係b die （佢地話係）

有得check架wor
仲有3200 你俾幾多電呀

3200 c16都會有 b die
仲有intel是但啦

原來我條 D41 3000C16 都係3叔 die

上唔上到

我仲專登去newegg 買條3200 14cl
早知去法奧買啦原來差唔多價錢

藍寶石張rx570 Nitro+ 同 PULSE 有咩分別
google 完好似分別唔大

所以價錢都分別唔大

請巴絲比下建議
朋友換電腦比左1080Ti我
想換Cpu 火牛 底板
主要打機 大作之類 有時都要剪下片 所以Amd cpu 都ok
有無咩意見 我大約有5000預算 主要係換3樣野

2700x 2千6 x版1千2
仲有千2 有隻火牛點楝都得啦

火牛 係咪最少要700w?

刁：用hynix 都輕鬆上4000喎

5000 只能換cpu mb ram

落2600x b版，650 銅牛， 湊條ram出黎囉

正常係上到

唔識超另計

留名跟進

$5000 budget 用得高階卡落返intel好啲
CPU 9700k $3100 newegg
MB Z390 UD $1050 jumbo
PSU RM750X $800 jumbo

等緊1月9日AMD大爆炸,,,,

想問下有rx570既係咪會送驚

2代ryzen高中低階都追住intel打

5k淨出三件嘢 夠budget梗係出9700k好過2700x吧

只要香港行貨就有了

CPU － Intel - Core i7-8700K 3.7 GHz 6-Core Processor

CPU Cooler－ Corsair - H100i v2 70.69 CFM Liquid CPU Cooler

Motherboard－ MSI Z370 GAMING M5 LGA 1151 (300 Series) Intel Z370 HDMI SATA 6Gb/s USB 3.1 ATX Intel Motherboard

Corsair - Vengeance LPX 16 GB (2 x 8 GB) DDR4-3000 Memory

Video Card －EGA - GeForce RTX 2080 8 GB XC ULTRA GAMING Video Card

Case －Corsair - 450D ATX Mid Tower Case

請比啲意見

2700x 高過9820x一格！？

@堂精

換左o11 dynamic 有冇咩rgb fan for intake好用?

諗唔到就買bora lite算

8700k>9700k 邊方面？

唔知，呢個表膠膠地，唔洗睇

呢個表

個表係有點兒怪雞
benchmark網話9700k 6%>8700k

依個正常d

吹水大會黎

入邊無可樂
不了

6c12t 同8c8t 而家啲games打機fps 接近一樣
係差在9700k唔洗開蓋，8700k要自己開蓋

一陣amd食錯藥，出粒apu , 有1050性能就happy鳥

睇到 9980XE 同 TR2990 同一格已經唔洗睇落去，De8auer 神都講過 9980XE 比起 TR 係勁好好好多

hdd?

asus 發布新 x299/x399 旗艦底板

X299 : ROG RAMPAGE VI EXTREME OMEGA
X399 : ROG ZENITH EXTREME ALPHA

無錯 雖則兩邊 high end 都分別放落頂點
但 2990WX 本身連個設計架構都成問題
擺落同 9980XE 同一個位已經可以直接成張圖skip

伺服器級cpu不嬲intel玩晒
一般人都係買到9900k乜都夠

Amd ryzen迫到牙膏廠 8代 4核變6 核 真係一大成就

又係x62 問題
cam 裏面睇唔到fan speed, 只係睇到同較到%
會唔會係駁錯線？
宜加一條駁底板usb port, 一條駁底板cpu fan port, 一條駁sata power , 冷排兩把fan 駁返去x62 條線

用打機睇同多工睇, 個排名係唔同架

暫時得mobile apu 有影, 其他毛都無條

唔通保密真係做得咁好

等緊2019 Q2 ZEN2 出

就咁睇9820x真係好正，打機多工都兼顧到，10c20t上到4.6ghz 已經夠哂用

新apu 拳打8400 腳踢1050
售價199 鎂

搵日換黎試下先

真係一分錢一分貨 貴嫁mobo音響效果 真係好過平嘢

soundcard 表示

睇粒Chip + Cap + 有幾多層PCB

當然
sound card 撚同 DAC撚會話乜柒板都係廢

應該未有可能
而加最勁拍到750未

你係咪拮錯fan位
得一把係4pin
其餘係3pin黎
排除左你已拮左冷頭個usb 2.0去板

次次入bios都卡左係到
Clear左coms都唔得
點搞好

Gigabyte ab350 gaming 3

係唔係粒CR2032無電呀?

粒水銀無電？

hkterminal asus rx570 做價12xx
但asus 好似冇game 送

活動期間：2018/8/7 -2018/11/3 23:59

已經過左期了
睇下藍寶石

買rtx 有無game送
msi送bf5又話到7號，點知7號已經無得換

我直頭卡左係畫面無反應
無電會咁？

岩岩啪粒電出黎再放入去就無事了

買過粒新，幾蚊雞唔好慳

咁陰
我十二月尾去問終端佢重同我講有
唔係見佢credit card收charge我買咗了

藍寶石去到2月9 號

550w牛夠唔夠推i7 9700k?
底板死左 之前係i5 6600k 想順便upgrade下部機

其他specs ?

display 970唔記得幾多GB 應該唔upgrade住
ram想上埋4*16gb

夠啦 你預9700k 5ghz 140W

ok thx

用可樂做cooling

有呀，啱啱見到2080/2080TI 送兩隻
2070 二揀一

邊到
同埋送咩

某H 字頭代理
送BF V 同 ANTHEM

h字頭代理 bf 5 唔係今日完左咩

見到了
估唔到繼續送
仲送多隻，thz bro

可能renew 左，去佢facebook 睇下
早幾個鐘先出post

主要係粒chip, sound resolution 高咗

冇砌機幾年, 點解宜家油耳PSU轉晒用Delta

會得返個罐

都唔同活動....

呢度出 LIST 都係會叫人買 Corsair

上唔到 機都開唔到 原來16 16 36 1.38都唔穩

1.35 @ 3200cl14
In amd is 唔識串

你條 16-18-18-38
超唔起

9成9條ram有問題 唔信z390 e連 16 16 36都超唔到

adata xpg z1係咪只能用xmp 有無人超到

dum 番俾油2 叫佢換

不過超唔到算唔算係換貨理由

啱啱諗起 joke 巴會叫人 set 2T

話佢騙我係b die

々
各位師兄想問砌呢個 IXT list 加唔加CPU水冷好？
AMD Ryzen 7 2700x 原裝CPU散熱夠做？
請指教 Thanks!

換左Bio2同Dmc5
打機是咪買XBOX手掣好d?

AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
ASUS TUF B350M-PLUS GAMING
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
ADATA XPG SX6000 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

budget around 7k
主要用來打機 (lol , ow) 都想係steam玩pc版既現有3a大作
完全新手 想問下咁多位巴打條list 正唔正常
係追左幾個post再睇下悠二而成
另外想問下 2600 其實係咪等於2600zen+ ?
同埋想要duel mon 以上spec 可以嗎?
麻煩哂咁多位巴打

itx加水冷

用過3600c17
輕鬆1.4v 3600c16 16 16 36

x62 條線係3pin , 我插左落cpu fan 個4pin 位

呢個岩
我係問你連冷頭果4個fan pin

2700x用b450?
想行4ghz?
落返2700好過

仲有amp好長..........唔多岩俾itx

原來係咁，真係冇留意四個fan 插頭， 得一個係4pin ,thz

2700

2700x 落 itx 要留意 vrm

x470i 頂唔頂到

其實asua b450i 和 x470i 冇咩不同
上 b450i冇錯的

姐係冇咩邊塊itx 頂到2700x?

樓主用 itx 固定4.1 冇問題 上4.2表示

巴打應該拮錯pin位

其實matx 都冇邊塊頂到2700x
x470i 同b450i 分別係咪個wifi speed

討論返itx放得入amp?
我用r6都未爆左hdd位先放到咁
Itx箱放得入差唔多400mm卡？

我唔知你想上邊一張卡住 但gpu要留意長度

2700都未必超得盡

都話amp係長卡.......
325mm itx放唔入 amp

卡身長度308mm
唔係wor...俾膠我
岩好放到但.....

想買set cable走線靚啲 有冇好介紹

近排入左手隻2080 rog
而家既牛用緊620w Antec HCG,
諗緊需唔需要左佢上rmx750w?

想換咪換

intel ice lake u系列 11月見面
desktop 版未知

唔該巴打
想問下呢個咩網？
其他網同呢個價位有啲出入

新煤氣爐

唔知賣街幾多呢

最近想換粒i7 8700有冇咩平板同ram好推薦

筆直4k多d

349*10

why not 9700k
BTW 都講聲會唔會超頻，咩format 嘅主機板先得嫁

見9700k貴咁多所以冇考慮
Sor 我唔會超頻 係最近打打下bf5會hang機同彈game
利申用緊i5 4440+ asus h81m-k

用到750w 為咩
駛乜加密

係都諗8400

點會仲諗7代i5[sosad[

我同緊班代理商傾緊

有d話10算都唔只

有d就話3000蚊樓下有可能

2060 係咪 firm 有好多型號？
之前傳5,6隻

問下行960既msi 2手可以賣到幾錢

暫時我所知只有2060 6GB

敗家眼到時開3999

咁去買2070唔好

rog strix不嬲都係貼近上一階既GPU CHIP

rog 2070 貼近最平2080

不過2060黎講

我建議係買最平個d model.唔好買貴model

因為2070 同2060只係得1000幾蚊既差距

所以.貴model 2060有可能同2070只係差幾百.咁冇意思

香港班AA一定當港豬狗咁撚

Asus H370F
加對8gb ram 應該夠玩
有冇顯示卡？

有張960

幾錢?

N記加一水, 代理又加一水
你買埋我果份

2060 黎講.我諗你唔好當60系列會好d
你當2060先係真正"2070"

因為真正1060 6gb取代品.3月會見街

未知

N記果然夠仆街, 焗含....

2060係真正既2070
咁2070係咩？

1060 6GB (2050??) -> 賣$2000
2060 -> 賣1070果價
2070 -> 賣1070TI果價
2070TI -> 賣1080果價
2080 -> 賣1080TI果價
2080TI -> 賣天價

好似係咁

冇2050啦，再落係gtx 1160

等amd打巢NVIDIA

啱啦，買超頻ram 又可以玩多幾年

姐係我意思係咁講姐

因為要取代1060 6gb個個位.3月會有張新野

唔係叫咩2050 2050 ti之類

都係叫1XXX

而且計對位

2060對比1060

2070對1070

2080對1080

2080 ti對1080 ti

2060個提升增幅係最大

2080對1080都升左最少30%，不過同1080ti 同級又賣6千幾

難d

至少 2020先有新架構
navi 貌似 仲係 64cu 對位 2070

張evga 2080 xc ultra 高頻聲都好勁下😭
一full load 張卡就聽到
同埋個core 佢自動超左？見佢行game , core上到去19xx , 明明佢寫boost clock 係1815

yes
怕嘈咪手動set 風速

個precision XOC是咪垃圾嚟？

我用afterburner 算

係好廢

我想問如果我個機箱前面得兩把風扇，係咪後面加返把會好些？
燒機時i7 8700有75度。。。
係atx機箱

ROG新2080ti嗰張powerpoint

唔係fan聲，係張卡D 電流聲， 張card 一fullload 就有， 上網見人地話係電感聲，冇得搞😭

點解仲有7500？ 版可以既轉返b360。。

我又覺得算ok 易用

Teach me
搞完個rpm用得好地地 但第二日開機打場機粒U升到上90度個風扇都唔曉郁

其實我完全唔明點解咁近重要靠coolant嚟做hear transfer

原來我用緊 precision x1
xoc 係for cpu 用？

GPU用

cpu 90度風扇唔轉應該要用底板個software set , 唔關gpu 事

主要係噱頭, "張卡入面有水冷勁過風冷十萬倍"

屌咁講法不如話平時風冷入面嗰條heatpipe入面都係液體

關於電感音，它的明顯與否通常取決於loading的大小而定，像一般瀏覽網頁或文書處理的時候，因為loading較小，所以電流聲不至於那麼明顯，但當執行3D遊戲或軟體時，顯示卡的loading明顯增加，電流聲就會比較明顯，這部分的產品於出貨檢測，範圍是在NV容許的標準內。

皆因每人對電子噪音感受有所差異，如造成您的困擾，您可發送片段至EVGA信箱供我們檢視，EVGA將會協助您進行售後的辦理，以上資訊提供給您參考，謝謝。

We look forward to your response and we look forward to help resolve your issue.

Regards,
EVGA

Coil whine 冇得搞，對呢 d 聲敏感係好慘

有得搞，成部機擺出房

我都唔知我算唔算敏感，之前用960 少少聲都聽唔到，第一次用高楷少少既卡
遲D 整好部機關埋機箱蓋應該好D

係冇得搞

唯有換到係冇

不過coil whine唔影響運作既

邊個牌子會少D? 一話只係睇機率？
代理會肯呢個原因換卡？

要拆咭睇用乜inductor
有條片自己睇

我咁多年嚟用過咁多parts都未聽過一次
都唔知應該話我好彩定係耳殘

梳 我講得唔好 係粒GPU上到90度把display card fan都唔識轉

冇

冇話咩牌子.咩型號

真係隨機

我隻sensei raw出咗事
呢家一開機就想dum柒佢
再唔係播住歌當聽唔到

真係多餘 連出去個360排aio重有意思

其實開左機箱蓋，大約一米左右就聽唔到，呢個情況算唔算嚴重？

唔算啦，關左蓋風扇開大啲就唔覺

想問下大家，砌完機會點樣裝window 大家係唔係都好老實咁買正板product key

燒落手指裝

淘寶買key 囉

Yes 唔幫gate哥買key佢餓死了

讀書教你做好人
咁世界係咪全部都係好人

本來諗住自己crack, 睇尼唔洗了

俾左成千一蚊買usb ，支持正板

說得好

想問機箱裏面的電線 好似sata,供電, 同mobo 果啲有冇靚線選擇 想走過哂啲線 原廠果啲太柒

內顯開機正常 單獨顯冇畫面 不過張獨顯如果有插火牛就燈都唔著 但如果唔插線淨係插底板就有燈著 到底係牛壞定係顯示卡壞

電話都賣成萬
Display card又一皮
唔好差果一千買正版啦
仲可以長用點換都得

卡

唔係嘛……有乜方法試下…
仆街啱啱插返張舊嘅960落去就得 但我又唔知係咪火牛唔夠力推張RX580

yy定制線
一套約4舊水

你咩牛

除左thaiphoone burner仲有咩方法check ram die 個軟件我down唔到

Corsair 450w 12v有435w

加埋8100 頂盡咪300w
唔係咁廢呀嘛

如果張卡壞好撚麻煩又要拎去整 屌

唔得咩

拎俾 fd 插一插咪得

仲有ddu左未

解壓完無反應

唔該曬

應該唔關driver事 我一直用緊係今朝突然開機無畫面

而家插返將960用住先 唉……

頭先入bios用個ASUS EZ flash Utility 禁完個update via internet就成部機熄咗 一開始重以為reboot 呢家成部冇咗反應 點破局？
老母板: ASUS Strix Z390-E
Bios vet 11/8/2018個板本
JJ插沙救命

呢d 功能真係未見過有間廠係正常

最好既update bios 方法都係上官網 放落手指更新

而家你呢個

試下蚊火牛線 蚊底板電 一分鐘後放返落去

唔得就可拎去rma

屌佢老母 計下計下買過Asus 三塊rog板 冇一塊唔出問題
垃圾公司 再買牙石product我皇天擊殺自己條JJ

又唔怪得asus 既

呢d 咩網絡更新 或者 windows 更新bios

我未見過有間廠係正常

雖則今代z390 我都唔會買asus

上代z370 同x470 就唔錯

唉 插返電落去搏一搏
唉 買定下一塊都得
唉 又要成個月冇電腦用

張顯示卡冇反應 啱啱諗住更新BIOS 見到你咁立即停手

屌呀呀呀
都係冇反應呀呀呀呀

睇人crash jor bios都開到機
呢家我禁開機制啲風扇都唔識轉 mon冇野睇
Anyway 我會試下 唔該哂

買咗個samsung 500gb嘅ssd 屌竟然唔送螺絲
連機箱都無嗰個位嘅螺絲 依加呆咗係到望住部機箱

底板先啱 底板都無過粒螺絲係咩玩法

我想問下除左thaiphoon burner仲有無方法知條ram咩die 我係你度買左xpg z1但我懷疑唔係b die

2.5寸螺絲通常係機箱配件嚟

用膠紙痴係機箱

inbox 我

唔得 機都開唔到

想砌部機打機用（bv5，r6)
Around 9k
Gpu想上到2070
火牛最好金牌
Hdd唔洗
唔知用amd好定intel好
另外想問問i5 8400同8500分別大唔大？
幾年冇追電腦野
求賜教

想問好耐,張卡圈住個度有咩用

SLI

8400 8500打機差別唔大

我本身都整左條list
底板唔知用邊塊好，是但揀左塊先
我大板細板都無所謂
Ram唔知仲有冇第二款呢？
唔識超頻，gpu需唔需要oc版？
機箱大約500
唔知條list可以點改進

咪撚用ASUS

Display同底板都唔好用asus?
咁應該用咩好

MSI/ Asrock都好過佢
底板求其執塊 MSI B360 GAMING PRO CARBON
Display 你唔想等2060可以嘅話2070可以用MSI/ EVGA

各路打手狙擊手涌現

千幾蚊Z390有冇邊塊板推薦？

唔好買z390 過多幾日睇下AMD 吹水大會先再定

唔通dum咗粒U佢咩
煙條是無辜的

Z390買紅龍ace囉,再唔係就上埋godlike

聽晚一點就係啦

Ace over咗少少budget

咩u 放撚左佢

等得3000嚟我已經夠我壞多兩塊asus底板

佢講底板應該係講緊m.2 ssd呀
Sata ssd鳩掉係機箱入面就算

想問下 近排部廠機上網個陣 個chrome 成日 freeze 8至10秒, 但係我淨係開左firefox (1個tab), + chrome (3個tab), 係因為唔夠ram / harddisk 定係cpu 問題呢? spec 如下,
Cpu :i5- 4440S
ram 4gb ddr3
500gb hdd
冇ssd

牙石不了
平靚正有asrock同msi一樣做到
X470黎講

等埋2060啦

一早講左太極

asus hater？

Win幾

Taichi定ultimate ?

請叫我理性嘅消費者

成功boot到一次 見啲提示燈又紅又橙咁 重開心咗一陣 結果唔夠3秒就收咗皮 連hdmi都未插得切就boot唔返 放成晚電清多次CMOS睇下work唔work

我買三次asus都無野仲好好
雖然今次z390用料無咁好 但bios依然係四廠中最好

Taichi
夠用啦

asus高階用料係好好
但...........俾假相
bios msi都進步左好多
特別係超ram有驚喜

性價比唔高囉 extreme最足料 比12相

我都捻過下次換機試下msi

win 10

想幫舊電腦升級
cpu: Q6600
MB: 廠機底板,想換
題示卡: 本來9300GS HD6450(開機用)
ram: 4*2GB ddr2 800MHz

唔想多件電子垃圾
Upgrade 完拎嚟長開7x24 玩舊game掛機, bt av,同埋俾屋企人上網睇youtube
想要matx底板
粒cpu得2.4GHz,廠機底板又冇得超,見人Q6600輕鬆超上3.6GHz
定係換個機箱就算？

但幾銀同msi仲有太極D 2千蚊板比

其實除左技姦個bios咁柒之外msi同asrock都交到貨啦
比貴咁多買佢個bios真係唔值
同價位用料差起碼一兩級

On9

咁嘅價我不如買2070
MSI 都係四千尾

2060 賣2070 既價錢

偷跑起個doub是常識跑

加多幾百有2080

唔該咁多位巴打
咁我再等埋2060睇下先
另外隻牛需唔需要去到650w?

500都夠晒有突

頂我又想買多個ssd...係咪要落樓下配埋鏍絲先返企

我對上用左2塊asus板前後6年未壞過

巴打同asus八字唔夾

正常機箱配件有
除非係啲垃圾case

ssd 唔洗鎖喇
又唔會撞壞

有啲ssd位係垂直擺喺背板

事但放喇
條線唔鬆就得
掉去機箱後咪走左線

唔走線可恥

fing 左隻ssd 去背板 咁都走唔到？

唔走埋背板冇資格話走咗線

想升級條女
i7 4790k
MSI B85M Gaming
32GB DDR3 1600 RAM
GIGABYTE G1 Gaming GTX1080
兩隻SATA SSD 兩隻HDD
CORSAIR RM550x

想問下 我直接換CPU+MB+RAM 火牛洗唔洗轉？
想換9700K

唔洗

9700k超唔超5ghz ？唔超就夠用
不過你隻牛用左幾耐？顯示卡打後幾年會唔會升級？
個人覺得換750W安心啲

講起5ghz 想問8700k未開蓋上5ghz會唔會著火？

怕唔怕100度?

不了
知唔知可以邊到搵人幫開蓋？對自己手工冇信心

咁不如直接9700k
定係買左

張藍寶黑Mon一整要四星期 好撚慘

之前買落的

faroll好似有300定400$之類
FB問問,請佢食白汁

用內顯渡過難關

咩cooler ？5ghz non-avx唔會既，燒avx 5ghz就唔好啦

搵悠二開蓋，$200

搵日食晏外賣盒白汁腸仔飯上去打搞佢先

除左睇Utube仲可以做乜
不過仲有張960可以頂住先…

張卡買返黎四個月 醒起買左
用左一日就入左廠

都好.我而家成日都冇食lunch

有盒飯都唔錯

搭單問下 9900k 洗唔洗開蓋?

der8auer有賣經加工後玩direct die contact的九代u

唔開蓋點超上5gz

堅?

唔開蓋都上到
係睇你接唔接受到個溫度姐

唔開蓋 上5gz 用H115i 壓唔壓到 80度內?

買完唔知自己買咗
有錢人嘅煩惱

得4.9ghz

D 9900K 越出體質越差

睇左個幾月，起碼有十幾廿個巴打係用i7-4790就想換 8/9代真係咁大改進咩

所以先出粒KF提升良率
黎緊想砌9700K 希望唔好中伏

有冇巴打可以幫手諗下邊到出問題?

偷跑？
腥信俾n記先

果個係tea bell

Use edge

Cls油耳自認愛吃白汁腸

我買過個ssd係一塊野咁 唔係一舊野 所以先要螺絲固定 你買一舊野是但搵野卡住都得啦

屌 啲火牛咁鬼死耐用點叫人換新牛

直接買2tb m.2乜線都唔洗走

嗱你買隻GTR.再講番你句話先

公司個部十年

當我無講野
柒左了

egde 用得唔順手 ,呢個問題一定係 csoftware 問題? 同埋我個 chrome 只係得 adblock 一個 plugin

好大機會係software多過hardware

硬碟係咪長期100%？
之前部notebook冇ssd,hdd長期100%
開個browser 都要成分鐘
換咗ssd就冇呢個問題

咁係你硬碟老化

hdd 冇長期100%

大家點睇Zotac amp系列顯示咭

8000 蚊 想砌部 Ryzen
唔會超頻嫁啦
平時打下lol csgo
唔包顯卡

等埋3代發佈會
3700x完勝9900k

顯你老母

吹咁大好難收科

衰懶得制囉

Use English

可能粒u差唔多夠期要換 。

部電腦hd岩岩死左

想請教問咁多位大佬大姐，用緊部dell xps desktop幾年，唔知係咪張display card 到期，最近經常黑畫面，之後全畫變晒格仔，要強行關機

想試下換張display card試下係咪張卡有問題
而家部機果張display卡是AMG Radeon HD 7570 1GB GDDR5

如果我平平地換張Asus GTX1030 2GB
部xps是否可以對應到嗎? 謝謝!

屎忽痕想換，完

有內顯（mon線插底板）就用住先

有試過插HDMI線去內顯，但是完全沒有反應

是否需要拔走張AMD display呢？

當然要
因為Display 優先過內顯

要換dp都唔好要1030 把撚
rx570 價性比之王

好的謝謝你

咁請問張Asus GTX1030 可以買來換走張AMD display嗎？

影個屎忽睇睇，細卡多數得

咁請問張rx570會唔會話電壓高?
因為好似話廠牛都唔會大watt

今晚影，謝謝

有無400呀清

早排我記得睇過好似得36x

cpu是乜

i5-4430 (3.0-3.2ghz) (6mb)

唔好oc勉強夠

我奇實唔打機，最多影左相會執下相，同睇下movie, 係唔係用普通野得架啦？

想問下點解裝WINDOW落新drive果陣 裝完佢咪會reboot, 但reboot完又會去番叫我安裝果個位 有冇清知咩事

同問，唔打機淨睇片應該點砌？

手指boot order

唔講錢，文書機黎講，9980xe + rtx titan sli 無得走啦

姐係裝完一次要入番bios set番個boot order?
但我見人地又唔洗既

唔好意思 有野想請教下 細佬我想換左張DISPLAY佢 有冇咩特別要注意? 原本果張係AMD R7 370 SPEC 係I5 8GB RAM 聽講要睇底板同火牛夾唔夾到? 但詳情唔太識 請指教

裝完reboot 嗰下可以抆手指，唔使再用
手指優先，所以有手指就手指開，冇就HDD/SSD開…

唔係Asus 就係 Giga
我估Giga

唔打機用內顯
GT1030用咗都冇分別

底板、火牛、想換嘅display呢？
CPU 係i5 邊代

1030 好似都要6舊水，其實有點鳩

執相A卡

我見京東asrock有張1099 人仔570 4gb

岩心水咪去馬

冇驚送 不了

CPU:i5-4460
底板:GIGABYTE Technology.Co.LTD H81N(唔知係咪呢個)
火牛:VPF450 (一樣唔SURE 但我拎開個箱見到型號係呢個)
想換既DISPLAY: GTX1050 TI 2GB/4GB
唔該師兄

1050ti同 570 無可比性，570啦

冇問題呀
照換到
記得ddu 左先

THX CHING 但可唔可以請教下咩叫DDU?

唔好意思? 請問係邊張? 如果價錢差唔多既 會跟CHING

請問邊張

GOOGLE 左係DEL番原本個DRIVER 收到 THX CHING

AMD Rx570 留意下有冇game 送
DDU = display driver uninstall
雖然display唔係轉會不過照做冇壞

師兄都覺得570好D? 咁我跟你地建議買 唔該樓上咁多位師兄

原來係自己柒左

Corsair 終於出白色fan同cpu cooler

中低階dp NVIDIA輸amd性價比 9 條街

jumbo有張藍寶石rx5704g 賣1099,不過itx版

1050ti賣緊千3

香港有冇小尖兵或者類似嘅機箱買？
matx,最好冇側透

之前有個網買windows oem key
個網有冇賣adobe野
年費好貴

用緊1070想換2060

ps: 1080p moon

點解要咁做